Este documento da a entender la forma en que se puede observar la documentación:

0) EL directorio está compuesto de dos carpetas principales:<br> 
	CSI-> Esta carpeta contiene pruebaand donde encontraremos todo el código fuente que<br> 
	      resuelve el reto (prueba para el cargo de Desarrollador FrontEnd).<br> 

1) MC_AND.docx -> Manual de configuración, este manual nos dirá cómo debemos ejecutar el código y configurar <br> 
los entornos para poder realizar la revisión pertinente de la prueba.<br> 

2) Descripción de los archivos dentro de la carpeta.<br><br>  

	MC_AND.docx -> Manual de configuración de entornos<br> 

3) El archivo Prueba técnica.txt contiene la docuemtación enviada por AND para la realización de <br> 
la prueba de acceso.<br> <br>

Nota: Las secciones que se eligieron fueron (te damos la bienvenida), (Queremos concoer tú opinión), (Otros temás de tu interés).